阿里遜見證費明奴受洗齊做喊包

【Now Sports-體育】利物浦前鋒費明奴在隊友阿里遜陪同下受洗，彼此更激動流淚。
利物浦前鋒費明奴（Roberto Firmino）周三在家中游泳池完成受洗儀式，更邀請親朋好友前來觀禮，包括隊友法賓奴，其中門將阿里遜更陪同他一同下水。經過這個神聖的儀式，費明奴在水中哭著擁抱妻子，阿里遜也流下英雄淚。 法明奴更把整個過程拍下，在個人社交網站上分享，獲得41萬多like。他寫道：「我是一個新生人，以前的人和事已成過去。能夠獲得主耶穌的愛，是我最大的榮幸。」 現場所有人還穿上特製的T裇，正面印上十字架等於愛的符號，以共同迎接這個重要時刻。這位巴西球星近年表現出色，將來在場上將更加充滿力量。

體育新聞及英超、西甲精華，請按此

英國是愛神的國家，如果你愛英超，也當愛神。

係咪以後唔會插水

這是敵christ

上帝會打救我曼

聖誕教導唔可以出Cheat的

明叔成日share利物浦-3-

耶穌：有人打你的右臉，連左臉也轉過來由他打
費明奴：快d插埋我另一隻眼

邊個十二碼係firm仔博

巴西仔竟然而家先受洗

係神既安排

十字軍東征佢撐邊一面？

我係耶撚，見到有新兄弟，想同大家分享呢份喜悅

愛耶穌即係搞gay??

Gabriel Jesus

成隊教會波
好想睇班反痢仲有咩位入痢

愛利神

能蛇

泳池受洗

拎歐聯唔喊
睇人受洗反而喊
服撚左你

明明無人講過係博12碼
此地無銀

冇又點此地無銀

亦都無人話佢”無博12碼”喎
你會唔會有妄想症？

而家先知插水一定要係禁區內

咁有冇呀？ 問題黎

下問問題都唔得架